夜晚 又係唔開心既時間

一靜落嚟就

打下飛機

不要再說了.jpg

夜晚太得閒

打j解到苦悶？

失眠有咩好方法瞓覺

打到變聖人

又瞓唔着住

？

你估我訓著左仲覆唔覆到你

不了 打完仲悶

對上個次早訓係幾時

訓唔著

交左朋友費先同你傾

試下飲杯奶

食開霸王餐

hi

屌

每晚都有飲 完全冇用

施主，我幫你化緣，畀番幾千幾百就可以

屌what